求物資！！

1454 update

#中大 #需要物資
- 黑色大垃圾袋⚠️
- 單車 ⚠️
- 滑板⚠️
- 柴油⚠️⚠️⚠️
- 白電油⚠️⚠️⚠️

#港大 #需要物資
- Laser⚠️
- 面紗⚠️
- 頭盔⚠️
- 鐵鏈⚠️
- 單車鎖⚠️
- 盾⚠️
- 防具⚠️
- 少量天拿水⚠️
- 少量白膠漿⚠️
- 鐵索帶⚠️
- 黑色cap帽⚠️
- 白電油⚠️
- 電油⚠️

#城大
📍停收物資

#浸大
📍停收物資
📍如果家長正在前往，都會招收但未出發就轉送其他院校
📍徵站崗
📍徵物資整理組員
📍徵哨
📍徵加固師

#理大 #需要物資
- 濾罐 6092x (不要600x) ⚠️⚠️⚠️
- 濾蓋蓋 501/502 ⚠️⚠️
- 濾棉 p100 ⚠️
- 面巾 ⚠️⚠️⚠️
- 眼罩 (氣密/防撞,不要透明3m) ⚠️⚠️
- 泳鏡 ⚠️
- 頭盔 ⚠️
- 扭蓋嘅玻璃樽⚠️⚠️⚠️
- 油渣 ⚠️⚠️⚠️
- 汽油 ⚠️⚠️⚠️⚠️
- 白電油⚠️⚠️⚠️
- 發泡膠/ 萬能膠 ⚠️⚠️⚠️
- 白磷 ⚠️⚠️⚠️
- 柴油⚠️⚠️⚠️
- 打爐邊用Gas⚠️⚠️⚠️
- 洗衣粉 ⚠️⚠️
- 洗潔精⚠️⚠️
- 威路士潔手液⚠️⚠️⚠️
- 硝酸鉀⚠️⚠️
- 鋁熱劑/鋁粉⚠️⚠️
- 鎂粉⚠️⚠️
- 硫磺粉⚠️⚠️
- 膠水壺⚠️
- 長筷子⚠️
📍海量人⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

#科大
📍停收物資